有冇人記得m記出過一隻彩虹新筒

之前成日食 好撚正

而家冇啦？
之前成日食朱古力

冇左好耐

朱古力脆皮果隻新地筒開心啲